有無人真係諗住買日本樓嚟收租自住？？

主要買嚟自住，但想喺香港賺夠錢先，所以先出租畀當地日本人，日本樓咁平，自住唔怕跌，我幫朋友問咋，佢睇中練馬區

跌就一家嫁啦
打算買個3LDK 來自住,近成田果邊
70萬港幣左右

3ldk係咩意思？

Google呢樣野好基本

辣撒

3房兩廳
你連呢樣都唔知就打算買日本樓....

幫朋友問

你好打極有限，學下野先買日本樓啦

你朋友叫個乜鳩都唔識既黎問
唔見佢問街邊隻狗?

咪撚污染人地地方啦

我朋友就係好多野唔識先要問，識嘅一早買咗啦

真心，除非你唔介意個本都未必拎得返先好考慮。
日本得少數地段樓2手市場活躍。一般住宅區交投好靜，除非新築但見你地d 樓價都唔會係新築。
租金回報低，10幾年租金都無點升過。
我工作有關日本樓業務，成日都會去東京睇個度d 樓，都覺得除非你係成日返日本會自住工作個d，否則唔好曬錢。同hk 房地產係兩回事。

同意，我自己住左係日本10年
好多朋友想買，想投資，想保值
我都叫佢唔好諗
9成9都只會跌價
如果自住我覺得好抵買

東京升緊喎

香港人買日本樓 麻唔麻煩？
有咩額外錢要比

有錢說買到

東京邊度先？

已買 住緊
係吉祥寺附近

吉祥寺好方便
但好多人
通街都係遊客

有閒錢咪買囉
不過你要當買樓舊錢消費咗算唔好諗住保值或者除時等錢洗可以賣樓套現
日本仔唔多鐘意買二手樓

香港人為上車凶宅都買，小事啦

仲有唔好以為租俾人好似香港咁易咁自由
人哋法例唔似香港咁西
比較保障租客
加租要先得租客同意
續租權亦在租客
唔似香港話收樓就收樓業主大撚晒
不過我諗佢哋唔似香港有租霸啩
佢哋租樓好似借錢咁要擔保人

自住咪ok
唔好諗住回到本

實有升嘅區嫁，
但上面巴打講個d 練馬，仲有個話成田
呢d 地方真係咪搞啦。除非真係有多餘錢。
但又難離場。